我哋已經贏左5：0,6：0,大家唔好輸民意

林卓廷暗示的5比0

其實由612遊行以黎，依d言論已經滿天飛，有依d言論表明佢哋（左膠，維穩網軍）內部一早已經覺得贏左，贏左咩，選民選票lor,所以先叫大家咩都唔好做，一陣民意逆轉，浪費二百萬票，叫大家唔好再不合作，淨係留係屋企做文宣遊行已經夠。

現實係：

其實現實係依家時間一拖，政府不停出招民怨，大部分既意志已經消耗得七七八八，短期內再現實入面冇咩行動，運動就散， 最後得個桔。

其實621“行動升級”之後，其實大家既士氣依幾日已經再減一重，希望大家面對現實好好諗下之後何去何從

我非常欣賞遊擊去佔政府部門既手足，係政總一齊幫手起防線既同伴，不過正門比人出出入入
另外有政治人物出post話政治升級係和天抗爭，嚴重減弱（以後）行動升級既 阻嚇力真係千古罪人。

推

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當